爆一集眼唔係小事呀大佬!

見到有人，雖然係少數，話小左一集眼衹係影響距離感動，但根據香港勞工法例因工傷一眼失明，評估係永久失去50%收入能力呀!

百 份 之 五 十 永 久 收 入 能 力

pdf page 35

請幫推

成個警隊犯哂國際人權公約啦
全部都係罪犯黎啦 最重可以死刑
一定要清算班黑警加claim爆政府 永久傷殘幾千萬走唔甩

sorry, typo 感覺，唔係感動

太嬲啦!

太嬲啦!

仲要毁容
咁後生，淨低幾十年點過？
想像唔到佢阿媽個心有幾痛

你班獸龍每年揾幾多呀？ 最低消費，以後全部打五折啦!

係呀，未計毀容，其他面部骨折所做成創傷。可能要做多次 reconstruction 手術，好痛苦。

仲有身心創傷呢？

如果冇眼罩分分鐘冇命

推

政府違反國際法
可能要賠畀傷者

告上國際刑事法院啦